去過十次以上日本，未去過韓國揮手區

韓國比狗去

泡妹好撚肉酸

韓國連我條女都話唔好玩，又唔好食

比條女捉過去韓國幾次
狗也不屌
市容差 寵寵寵
嘢食更不在話下 嚟嚟去去都係醃料

日本世界第一

櫻花妹妹第一

有無人同我一樣
無去過韓國
仲一套韓劇都無睇過

就係有睇韓劇，所以先知道韓國文化同支那文化咁似，所以令我更憎韓國

原來咁多同路人

除左睇過<順風婦產科>就無睇過韓劇

我係

應該無去到10次日本咁多
不過係日本住緊第二年
已經約左班fd抗疫完左去韓國玩
無抗拒過韓國 只係真係未去過，而家識左個韓妹話到時帶我玩

經泡國轉機落地幾粒鐘算唔算去過

韓國人好撐香港反送中喎

我同我條女去買嘢.
D 師奶真係會好大力咁扯開你.
我同我條女都係去過一次, 都話短期內唔會再去

旅行只去過日本

對韓國冇興趣

我同我個女
總係提唔起興趣去泡菜

韓國敗筆係要坐零晨機

細個去過泡菜1次
大咗之後一次都無 冇興趣

日本去咗廿次

舊時喺加拿大讀書，見識到啲泡菜人有幾仆街。

對泡菜國0興趣

日本韓國都冇興趣

7次得唔得？

去過2次，唔明點解d港女咁鐘意去韓國

因為化妝品同惡霸

未去過睇電視睇劇了解多左，發覺泡菜國唔岩自己，不過睇過一個旅遊節目，覺得濟州島好靚，心動左一下

基本上我覺得去韓國旅行黎講
係岩鐘意或者唔抗拒韓國文化/飲食既人去

政治還政治 旅遊還旅遊

我
自己沖破唔到韓仔D野差幾皮

同大陸無乜分別，都係比狗去

硬件黎講，日本係好d；人黎講，韓仔韓囡會真d既

我

利申：去日本次數35+

成日話想去韓國但係無friend 有興趣

零晨機先正，
不過去兩次韓國都早機
日本就零晨機多

4次日本0次泡菜

應該去過未夠十次日本, 一次都冇去過韓國
極少追韓劇, 對上一套都係跟風睇既來飼猩猩的你, 對韓國完全提唔起興趣, 反而對日本文化較有興趣, 識少少日文, 覺得韓文唔太好聽所以唔想學

淨係識去日本都好打飛機？

利申住日本，耐唔耐會去韓國玩下
其實日本人都好鍾去韓國玩同買化妝品

整容整得好D

首爾無L聊,去過一次不了

唔中意食泡菜

其實韓國市容有d似大陸

日本：30+
韓國：2

我女友話韓國化妝品狗也不屌
得個平字 信唔撚過
同埋韓國真係好撚悶 行街真係得女人野買
平時d男人唔買野架？

旅行我就去，做社畜我就唔去

社畜都可以日本國內旅行
特別依家封左關周圍去都冇乜外國旅客勁爽

韓國真係 0 興趣到連有公司請我去交流我都推比其它同事去。

有興趣去濟州島 但冇fd想去

難道男人冇藥妝買？

韓國去過1次滑雪only

你ching chang chong笑韓文寵寵寵？

無咩興趣去韓國
買嘢香港都有得買
滑雪都去歐洲

無咩理由要去

你宜家笑埋自己

日韓各去一次，日本可能會再去，韓國真係不了

有邊度好去過日本?

做咩姐你

你唔明？韓文寵寵寵音大多係古漢語
北韓電視台更加係大量漢字詞，有條片係加中文字幕你會發現好多音都好相似

我成日覺得去到係食垃圾

人哋會覺得你講緊：

你笑寵寵寵=鬼佬笑你ching chang chong

而且你仲要係一百步笑五十步

有乜咁難明

冇興趣去韓國既最大原因係對韓國料理零興趣

首先 係你哋笑 我無分
其次 宜家無鬼佬喺度
你笑緊自己only

50次

無人叫你無端端懶醒加把口落嚟
我搬得ching chang chong 出嚟當然知佢點解啦
何況我從來都唔覺得ch音有咩好笑，ch音更加係東亞好多語言嘅特徵
我指出廣東話好多ch音=笑緊自己？你同玻璃心支那仔有咩分別？

一年去四次日本， 南韓一次都無去過

而家好似係你玻璃心啲
笑人關你撚事阿？

笑緊你條弱智仔咋2020年仲係度寵寵寵

男人去韓國有乜地方好去

你條戇鳩仔
我笑洗你批准啊？

點解

韓國實際同你睇韓劇係完全兩回事

兩個國家都去過

日本何嘗唔係